{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042743",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47029&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "노을따라펜션"
    },
    "text": "当ペンションは済扶島と大阜島の近くの魚島に位置しており、海辺の眺めが美しくて静かでヒーリングに良い場所です。 周辺にはラッキー割引マートや済扶島、宮坪里海水浴場など様々な見どころがあります。 入室は4時、退室は22時以降です。 ペンションは無料Wi-Fiを提供し、全客室禁煙です。 駐車も可能であり、馬山浦駅から馬山浦駅までペンション送迎サービスも提供します。 フットサル場とサッカー場は昼間に利用でき、バーベキュー施設もあります。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルし、4人基準では20,000ウォン、6人基準では30,000ウォンです。 炭を追加する場合、5,000ウォンが追加されます。 ご利用時間は8時から23時までで、当日現地にてお支払いいただけます。 客室は最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理ができず、ペットの出入りが不可であり、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。 火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "当ペンションはどの島に位置していますか？",
            "answer": "当ペンションは魚島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな見どころがありますか？",
            "answer": "周辺にはラッキー割引マートや済扶島、宮坪里海水浴場など様々な見どころがあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は4時、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではWi-Fiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、ペンションは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションから馬山浦駅までの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションから馬山浦駅までの送迎サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはフットサル場やサッカー場がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはフットサル場とサッカー場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は4人基準では20,000ウォン、6人基準では30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用時間は8時から23時までです。"
        },
        {
            "question": "客室で調理できるものに制限はありますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理ができません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの写真は実際と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの写真は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用料金はオンシーズンによって変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには料金変動があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 494
    }
}